你有冇一種感覺，呢個世界真係好偽善

細個成日睇電影，d奸角成日都想消滅人類減少人口
細個覺得d奸角真係好衰

大個就覺得呢個地球上真係太撚多人 人口少d其實都唔係一件壞事

到最近black lives matter 事件，全世界d人都討論附和 ，但係就偏偏無人理香港概事

呢個世界其實真係好醜陋

Sorry for1999

咁你想點？

啲英雄電影 根本係畀左假希望好多人

電影入邊 啲仆街都話可以有英雄去收拾

現實反差極大 啲壞人只要有財有權有勢 就玩撚哂

今日習近平生日 大家有咩想同佢講？

不嬲都係架喇

世界末日不失為一件壞事

善良係不停產生 而非永恆不變
你自己將善良長久化 之後又怪人吾保持住

得罪佢地你就唔只見到偽善